理大職員屋企囤積口罩

理大校長衰就全香港都知
連d職員屋企人都係咁

好嬲！
見到有理工大學職員，屋企囤積口罩，仲要周圍Send 俾人曬命😡😡😡
當大家平時都帶多1,2個岀街俾清潔工人，見到老人家天寒地凍排隊買口罩會心痛，呢d人仲四圍炫耀自己多口罩😭呢度用到成年喇

據知，圖上年輕人係圖下理大職員個仔
希望你返去教吓個仔，分啲口罩岀嚟俾有需要嘅人。

#全面封關
#幫助有需要嘅人

Tui

So?

人地又唔係偷又唔係搶 買得多口罩就要比你擺上黎批鬥？

咁又唔好咁講

如果佢正常渠道買
又有咩問題
今時今日 邊個唔囤口罩？

wfc

其實好多連登仔都係

樓主有鬥地主既思想

誠哥夠有錢 你唔叫佢分d出黎？

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

真係cls 睇黎樓豬同佢私怨好深

賓洲

樓豬私怨撚？

如果追連登追得貼幫全家留半年MASK, 都會好大棟..

樓豬出嚟未？

得個25盒，1200個左右，一家手4口都係3個貨仔

P牌垃圾

有咩問題?

人地本事

可能佢高價入呢

人哋醒都吹唔脹,唔係偷嘅話冇問題

仆街支那狗

相信唔少連登仔都係咁

自己本事

真金白銀自己買有咩問題？

《緊急》醫護手足做晒野，大陸文宣行動po呢？